自學5級學理

坊間有無書啱用？
難？
想慢慢學 唔急考

想學啲咩理

樂理 sorry

我小學四年級考都合格，你話難唔難？

呢個真

問緊自學難唔難

上abrsm官網download free sample黎做，唔識再wiki，睇到明為止，加油

可行嗎

基本上個個都輕鬆8X分 應該唔會太難

幾年前去考天才拎左98分distinction

屌你實有底子

沒有，本身自己只係識彈下琴掃下結他

去通理買本exercise 同狂做pp就得

幾錢 有答案？
btw thx

唔係掛.. 咩埋眼都拎到咁款